whatsapp 回復軟件

見到網上有dr.fone, fonepaw , imypone 之類software聲稱可以係無任何backup狀況下回復你del左既whatsapp message, 其實係咪真係work?